覺唔覺送花真係好ON9？

小臂咁細紮成幾舊水，乾花樽拳頭咁細個成千銀，仆你個街，又唔食得又唔等使食水咁深。

除咗接條女行街時令佢覺得威威之外我諗唔到個POINT喺邊度。嗰啲覺得情人節唔送花=唔愛我嘅港女應該全部攞去填海

利申：好彩條女唔志在，最後買耳環算，都貴但起碼有得戴出街，同埋戴親都會諗起我

我都覺 我同男朋友講唔好送花比我
寧願收禮物

GAY